乞求 一句"生日快樂"就夠了

生日快樂都無咩人會同我講，邊緣人
好想好似人地生日有驚喜，有得成班去玩

再望下自己。。。講生日快樂都無幾個
求生日快樂一句 感激不盡

生日快樂

生日快樂呀

生日快樂, 趁好天出去玩下啦, 一個人都OK的, 諗唔到咪去海洋公園行下

生日快樂🎂🎊🎊

生日快樂
祝巴打今年脫毒成功

生日快樂呀
同老豆老母食餐飯咪仲開心

生日快樂 聽日一定會好天既

Happy Birthday!!!

生日快樂
生日快樂
送夠兩句俾你

生日快樂，祝你早日出pool

happy birthday to you ching

生日快樂呀巴打

生快

屌你老母

生日快樂！！！

同我同一日生日
生日快樂呀

生日快樂啦

扮狗吠2聲黎聽下就同你講

巴打生日快樂

生日快樂
過多排我都要諗一個人生日去邊hea啦

多謝你地

屌你個西

巴打 生日快樂呀

生日快樂🎂🎁

生日快

生日快樂🎂🎊🎊🎂

生日快樂

今晚記得係老麥嗌「加大」嚟慶祝

一樣喎 生日快樂啊兩位

生日快樂！！

點解會有人咁得閒逐句禁負評